[PS5]《眾神殞落 Godfall》討論區

雖然係冷門GAME 不過聽日就會玩 開定POST方便搵人組隊

3人co op?

最多3人 又係打寶刷刷刷 點都好過隻MARVEL先

4人就好
Marvel 太垃圾

3,4各有各好喇 冷門GAME搵4個可能都要等

MARVEL其實唔差係個營運ON9 11月中重未有新野

想買但英文同驚無人一齊玩

PS有中文 435 岩岩拎機買左

枱面個幾隻?! 無留意tim!!!!! 好在無plus買住

我上youtube睇D畫面同BOSS戰都幾正,但d評分咁低,好似伏伏地

中文係咪一定要買碟先有, 無下載? 見PS STORE得英文

Psn SaI_MinG1127 歡迎加好友一齊刷

Psn真係答你唔到 可以上巴哈望下

岩岩買左中文~ 轉頭加你先

歡迎 加左得閒一齊玩 玩到6LV頂唔順個畫面同操作好反智

我覺得幾好玩喎

新手上路，有無巴打分享下初期心得？

加ID一齊玩啦, 岩岩先LV3

真係有中文咩？

實體碟有 438

有冇分咩版？ 我買隻碟全英文封面

睇畫面同打擊感似GOW？但點解冇乜人關注呢隻game

我都係封面全英, 但價錢牌寫住 "中/英"咁

呢隻GAME D角色同甲都好撚型

你問SONY啦, 邊到有機呀

係囉，其實搵啲咩

只係紅標
但冇地圖真係搵死人

玩到地之符印。 唔知點搵

邊度賣$435?

我知咩事喇.... 好似中咗小BUG...我睇唔到圖中兩個任務

係 搵紅標同D怪直行過搵算, 解左箱任
開個tg / +PSN 夜晚玩既巴絲一齊刷裝? (玩難任幾好刷但1個慢)

唔明？即係按完十字左後見到紅色嗰啲光柱？行到去無特別嘅？

Is this a bug ???

哦！咁有呀，但有啲唔識解唔該巴打

唔知呢 係隻蟹走咗而佢無消條紅光

added you

抄game黎，左抄右抄，用warframe做膽
同原神一擔擔

有無巴打可以教下我過靈力紅標個任？真係唔知佢點解，隻蟹係打，咁荊棘生菇箱點開？

單機玩真係有啲悶

初回特典係咪真係要UK PSN先換到？
得港伏日伏係咪含得撚？

除左頭目用難打, 主線我都係EASY求過, 要打裝先轉返難做尋寶
解哂12套衫連線打小王任應該會好玩D

唔該巴打

有無巴打有興趣交換code一齊玩？

Do you mean PSN?

淨係可以同friend coop?
有冇得搵街場打

應該無, 見佢開小隊都係搵ID / fd list